漫步挽手走遍萬里千山

唏呀唏呀